有冇住過樂華村巴打

80後
以前住敏華樓
巴士站以前幾日打一次交
宵夜勁撚正，豬骨粥

住緊，冇咗大排檔好唔慣

大排檔對我黎講太多回憶
個陣檔檔都24小時
近住社區中心個間我最鍾意
有早茶飲

住過

肉餅哥唔錯啦
我係覺得個幾檔冷氣大到

記唔記得樂惠店

咁多公屋仔

唔記得 好細個
讀到小三就搬走左

住緊樂雅苑

三樓間文具店？

係
仲有間叫大方

我都搬走10幾年了

知唔知檔生菜魚肉去咗邊?
今年新年唔見佢開

搬走左廿年 得閒都會返去行下 變咗好多

以前成日係噴水池游水

巴打會唔會同我同期呢
我都搬走十幾年

以前商場有類似冒險樂園
我估知道既巴打有返咁上下年紀

以前買宵夜，會用對講機
叫佢送到屋企樓下
而家冇lu

舊時住過，有冇人記得龍威同巴士既走鬼檔

無住過 但以前放學會係樂華踢波，去嘉豪買燒味飯

樂惠店隔望間鋪位
記得裡面有得坐車仔係個場度鳩行

大方個老闆娘你行入佢鋪頭就會一直監視到你出鋪
荒死你偷佢野

住左喜華廿幾年
細個好鍾意過敏華樓下溜冰場放四驅車
記得個公園草叢成日有人扔低咸書

以前郵局隔離間好景
$5一大包即炸薯條
細個時想得到快樂好簡單

中一開始就成日落楊仲明或者基樂個藍球場打波
果時成日有班黑社會要痴波打
唔預佢地打又驚比佢地打
焗住次次都要應酬佢地

嘩，有d感動
有冇玩過架電單車

係呀係呀
但間野好多古董模型

我諗你講個班黑社會我知邊班
大多數住北村

我對間鋪無乜興趣
反而一到六日鍾意落敏華個公園同d細佬一齊玩捉依因

衣家大左
有次係街撞到其中一個mk
個look都係咁潦倒
就覺得佢地以前d行為好on9

個陣巴士站個大堂
每一條柱都會有黃金橙色一張張登係到
鐘意去地下酒樓出面報紙檔買exam

巴打係咪80後

搬屋之後間大排檔唔知係咪轉左手事隔一年專程番去食魚蛋河，腥既，自此無留戀了。 有無人記得間車仔麵

基樂一向我大哂 我玩哂

以前小學係街市後邊個大公園比班mk恰過，好似係讀慕光。諗番覺得佢地勁無聊特登撩小學雞嘈交，係咪腦積水。

係咪2樓
兩母女

好似係地下個層，一家大細，有個bb仔，睇住佢大，唔知佢而家點

車仔麵已執

以前巴士站d宵夜真係百家爭鳴

我知啊，之前番過去都唔同曬。好鍾意食佢啲餃子

係咪大家樂個層

無轉手
係愈做愈差
因為果時差唔多佢獨市
不過最後都係執笠

冇開幾年，仔大女大唔洗做喇，佢地早排搬左上安達臣

利申：同佢住同一層，細個俾佢鬧到癡線

樂華村真係幾得意 好似個自成一角既小村落，唔係而家個啲村隔離就係鬧市咁

係
對著賣花檔
睇住太子女做到變人妻再做埋呀媽
最後都捱唔住要執

不過我臨搬走前已經進化成老人+蝗村
公園都無晒細佬落街玩囉

華姐仲有無係藍球場擺檔？

住左廿年，樓上講果d我全部都知
Ps十幾年前搬走左

無啦 但有時都見到佢

下，以前成街都係細路，落公園一定有人陪你玩，勁開心

話時話 仲有檔賣金絲貓 有得抽獎 $3次 屌佢老咪全部都係綠色 諗返果陣比錢抽都覺on9

未見識過
間鋪係咩位置嫁

社區中心出面乒乓球枱

一到中秋南村個公園直頭旺過旺角
細個成日見到d人煲蠟煲到燒傷要call白車

地下間麵包舖仲係唔係度？
我以前成日去買佢自制既花生朱古力

都大概廿年前wo巴打

招牌係侏儒
記得佢住32樓

我同你同期wo
我又係睇住佢大肚

以前好鐘意大牌檔間魚蛋粉, 97年搬走都間唔中番去食, 可惜轉左老闆難食左好多

個間無記錯好似叫樂華兒童樂園，
呢間我幾歲個陣星期六日落去睇人玩。

咁記唔記得奧斯丁呀

執左啦 變左八方雲集
車仔麵老闆娘同對面藝林老細係兩公婆
依家兩間都執晒
好似話去第二度自己開藥房 fatfat

食環嚟掃場個陣 , 係樓上聽到雞飛狗走， we wa 鬼叫，被食環捉到個啲就炒花拆蟹，成架小販車抬上食環車好難忘。

唔太記得。係唔係都係玩嘅地方 ?

麥當勞前身
仲有間漫畫店
個肥佬

有冇樂華巴打知道d鬼祟位
以前足球場石屎地個陣
向右行有個鐵絲網
鐵絲網有個洞可以出去
嘩，好撚正個位
一棵樹底下，細細地方
望住淘大個邊，夜晚去仲正
萬家燈火，最正係左邊位
斜斜地有個凹位坐過去
呢d就係童年回憶

有啲印象 , 但非常模糊。
話時話都我搬走成 20 年。
真係要 recall 番啲記憶先。

漫畫店我做埋會員租漫畫
衣家諗返其實個肥佬真係圍到皮交租？
定以前未有領匯真係可以做到小本經營

我到而家都仲記得佢間野陣味
又靜，又黃黃地
個陣好似租潮與虎

有冇人知

竟然有樂華po
我由細住樂華大 但5 6年前搬走左
依加好多野都變曬喇 好多細鋪都冇曬
真心樂華真係童年回憶黎
以前讀沙崙堂幼稚園一放學就去大堂跑嚟跑去 大堂中間有條樓梯落商場嗰個位有個打斜既房屋處標誌 好中意同朋友sir落去
平日食完飯就過敏華樓個公園玩 嗰陣好多擒鋼架好正 之後拆左lu
以前成日去基樂打波
樂華好多街童 我記得有一班成日周圍招攬成員 每個人都有個花名 老大係個女仔叫蝴蝶 其他全部因應外表改名 好撚賤記得有個叫豬扒 笑死
夜晚一落街又可以食宵夜 買糖水
不過樂華好似好多痴線佬
唉 好懷念以前 前排去返成個商場既鋪都執得七七八八

笑你老母臭閪啊笑

住緊
而家有pizza同冒險樂園，同以前差好遠啦

房屋署個個真係樂華村遊樂場之一！唔知有幾多個細路既屎忽sir過。係樂華大既小朋友都係野孩子

成日比管理員捉

記唔記得奧斯丁
以前敏華樓下面公園個斜坡仔
可以去到林景閣
以前大排檔，近社區中心個榴
有個禿頭白色背心金頸鏈既阿叔
好記得佢個樣

呢張都幾年前返去食野影
就係呢檔個阿叔
左邊個檔，記得有美食餐
一塊豬扒一條睇
差燒意，$22
知唔知其中一個mk中
拍去年煙火特別多，做主角
仲有細路祥

有無人鐘意食走鬼檔個檔魚肚羹

打完波又迫住係佢度買嘢飲同唧唧冰

足夠場有個阿伯
叫黃兄唔知係咪咁寫個名
賣私煙

公屋仔發火

無記錯有D 野狗，細個試過入去汁波，俾狗吠到hihi,果時有個亞伯餵狗依家唔見人喇

係呀，多數係去執波

左邊最入就玩金絲貓

我記得有間茶仔叫澳斯林

係，原來我記錯
我記錯奧斯丁
而家既麥記

澳斯林係咪好前期？呢個唔太識
不過我未搬嗰陣個大排擋都轉左手變左室內
以前嗰種好食啲 但其實我都冇乜印象
有個呀叔眼大大 矮矮地 有冇人識
成日見到佢係條街 識勁多街童佢做臨時演員

有冇巴打記得南村防煙門
橙色木門，仲有花糟可以坐

南村樓層大堂大到 細個成日踢波

分abc
每條走廊跑盡哂
踢波踢到個土地散哂
個陣成班細路年紀唔會相差太遠
有時其中一個細路生曰
會出走廊開生曰會
煮紅雞蛋
巴打有冇印象
樓層阿姐賣豆腐花呀
一層一層咁嗌
拎自己屋企隻碗
睇大細俾比
你要兩蚊又得
五蚊又得

好多人去影相

有個弱智仔 成日跟住D小學生

依家夜晚成日有個癲婆係到尻叫

前輝華樓居民, 十年前搬走左
細個邨內有兩間7仔, 除左信華果間展華都有一間
兒童樂園果部電單車機係爆唔到機, 去到第二關一定會game over, 住左廿幾年未見過有人爆到機
信華間茶記近十幾年越做越垃圾, 直頭狗糧級數

記得十年前綠van線老細得罪黑社會俾人燒左幾架van

新雄雞？係度

細個住嗰度
每日都會去龍威食完飯先返學

細個同d鄰居成日係走廊玩何仔公
幾層咁玩
踢波成日會踢左出街
試過爬出露台執波

有個中佬又係低低地
個鼻紅色，成日抬著部大收音機播機
成日係公園跟住d細佬
有次比我地成班靚仔撞破佢係敏華近功華個偏僻位磨牆打J

其實以前d公屋設計真係有特色
唔似衣家倒模咁
不過南村d樓真係太細面積
住多過2人已經迫

因為真係好多細路手多多

23.1平方米
多謝蘇冠聰十幾年前幫南邨居民爭取到調遷機會

唔on9都唔做MK

大方老闆娘已經算好, 山腳勵高廊老細直情大大聲屌鳩你

個期啲屋邨都係咁，好似係用黎測試下英國個陣新興既城市設計

周時自從有左哥哥都叫你唔好煲蠟架啦之後，就好少見到炸到上二樓既奇景

有座後山 中學真係成日同班fd上去玩

你唔好咁幼稚啦

你地唔好咁自卑啦

試過着住拖鞋喺街市出邊踩到針筒

講件靈異事，細個住喜華，c座定a座走廊走到盡頭係對住隔離敏華走廊
有一晚同朋友玩走到盡頭，望過對面大堂位置凌空有一團綠色火係度燒，即刻嚇到調頭跑到而家都解釋唔到

以前喜華樓木頭公園

好似係
個mk妹太子女比啲mk攪大咗個肚生埋，之後mk唔知係走咗佬定死咗
之後搭上對面藥房老細，仲生多咗件
而家間藥房搬咗大鋪(唔知有無轉到手)
當年mk太子女而家就真係fatfat啦

有有巴打post下相呀

中間黑色招牌個間
以前細個過年一定呢間買
阿姐細細粒肥肥地咁
街市入面豆腐花

有 仲係度
豆腐花好難食喎清

童年食過，而家30幾歲既我
當然話

仲有2樓金百利
都唔知賣乜
之後福星超正

大概係98年搬走
好記得搬前一兩年 宵夜檔開始被打壓

宵夜
我大膽講，個陣冇村宵夜夠樂華多
又好食又平

係仲要好好鑊氣 全部即場炒
到後期被打壓 好似買完佢係樓上整完再送落黎

敏華成日有人跳樓

你地開
我入黎講仲好啦

我印象中安華都多

過年又係好巔
熱鬧程度可以同mk一比

可能同你一齊挽過四驅車

其實好多重點位架
巴士站就最多意外工傷
對落就係廟

巴打有冇玩派財神呀

有冇基樂80後巴打呀
6c班
班主任姓譚

應該C座
我住A座係望康濤閣

細個真係見好多針筒係公園或者草叢
巴打吉到之後無野嗎

以前d sir滑梯好玩好多

金源既蛋撻世界第一

噴水池有魚

佢生日蛋糕真係好傳統式

90後 見證樂華邨轉變

由以前水塘變森林
魚池變泥土

福星世界 大方 樂惠店 執剩金佰利

泰華由22蚊午餐包湯包嘢飲變到依家35蚊

龍山由爛地變成一個正常球場

單車徑翻新

22m由2.2升到依家3個幾

只係踩到個身，冇得到

你講既我全部都知
由細住到大
我最鍾意樂惠店

大方 尋寶
樂惠店 雜物
福星世界 買玩具 點數卡
金佰利 真係買文具

以前綠van多人排上山, 見到28A埋站會上28A

細個搭2A出mk
熱狗巴
啡色凳，推窗
坐巴士上層尾慶撚到仆街

上振華道好慢, 但有一架上斜好撚快

想問地下酒樓出面個水池仲係唔係到
以前有人放生龜呀魚呀
之後開始有人跳舞

2A咪經淘大轉上去既
個到有間婚紗店好得人驚
紅色

安基苑地下, 而家變左茶記

社區中心夜晚紅van出mk
7分鐘，記唔記得社區中心對面隧道

搬左上樓上，無咁恐怖

個間野痴線
夜晚街市坐紅van返樂華
我唔會望個間野

我以前住輝華通常樂雅苑落車

有冇上過樂華山
隧道上去，行到一半已經多佛像
上到頂跑步場，行落幾步防空洞
有衣車，好恐怖

仲有, 2A/28淘大返樂華收費一直高過頭, 仲貴過213M

唔過5次

2A28其實都好fit
一架mk一架tst
過海619

出TST而家有埋213X

如果俾我去多次樂華村
想去大排檔食腸牛麵
我想去南村公園坐下
以前屋企望住
咁就十幾年
十年其實好短架炸

以前落kt
搭綠van, 記得$2.2
仲有冇人嗌超群有落

去啦
雖然呢十幾年好多位已經變哂

90後，住樂雅苑

一直都有

小學放學成日成班fd 上去，會行D 小路周圍走，之後係其中一條小路見到個墓就唔敢再上

諗起翠屏邨翠榕樓後面山坡都有個墓

其實諗唔明
如果係淘大上樂華
點解唔行去安基苑搭紅van上
又快又平
成日經過都好多人仲係淘大等巴士上

細個行完樓梯再上果條斜坡
斜到成日勁驚會差錯腳碌落山

22m我覺得算良心價
咁多年先加到3個幾

巴士入埋邨，小巴要過馬路

仲有我搭完某巴士轉2A上樂華係唔洗錢

有冇人記得百佳對面間衫鋪入面有部街機打

有區議員曾經要求九巴減2A/28淘大返樂華收費, 但唔成功

90後
以前住南村，成日喺roller場踢波
又會喺公園玩何仔公
有一排興玩bb子彈槍，成個公園都係啲細路係到槍戰

Btw有無人係喺樂華讀幼稚園（巴士站嗰頭）

原來有咁多人都住樂華

有冇人記得收賣佬
細個俾佢嚇親

我都係樂華長大 80後
住南邨個邊
細個讀 菩提幼稚園
之後讀 基樂小學
細個成日同老豆落龍威食野
好掛住個麵餐同米粉餐，太多回憶係樂華

搬走左都差唔多10年啦，宜家真係變左好多

仲有個伯拎住筒豆腐花上黎賣，自己拎碗出去裝

收買舊～手～錶～阿～攝錄機
收買舊～電～腦～阿～DVD

有無巴打樂健補過習?

講起巴士就慶
樂華邨連埋樂雅苑同附近啲樓咁多人
都無一條巴士線過海

要搭架濕鳩619
朝朝都多人到爆
勁多廢老搭去官塘
有時繁忙時間前面順利果啲站上晒人，樂華上車都要企位
企成個鐘我屌你老味

619
樂華應該要有條自己嘅過海線啦

619多人到仆街

咁短路程又咁慢
車又少成日勁長龍

由細煲到大！住26樓望落去勁靚！

街坊！
80後！

我都係啊！
勁sir！超刺激！

新雄雞啊！仲有藥房d山楂餅！

龜黎ga！

我記得

培恩？執左啦

樂華已經變撚左好多 商場地下果層本來係酒樓大地舖 依家拆散晒 開左PHD 冒險浩園 間冒險浩園細撚到 次次行過都覺得好尷尬

我唔係呢間，不過諗返起個女同學,而家應該做咗人母了

我就係贏樂華幼稚園

我都係基樂
小食部

有聲
仲有最尾係舊洗衣機

80後

欣華樓下面

以前南村單位間格
廚房連廁所個趟門
開冷氣既話
柯夜尿要細細聲
俾人屌
仲要對岩位
如果唔係會有deedee聲
有冇巴打明我講咩

話時話
好似親眼見到得一次
酒樓出面噴水池噴水

我記得係阿婆
推住架4look車
有埋豆漿

睇留言好多都係真既80後樂華巴打
好感動，以前細個既童年
會有知音人
呢段童年回憶，係屬於我地

睇返樓上咁多人講野好有回憶
好多野都歷歷在目，例如金絲貓，燒小巴，中秋節公園好撚多人...
自己都搬走左十年有多，有時都會返去樂華食下大排檔，依家排檔無埋，其他鋪又執晒，細個朋友仔都無聯絡了，真係好感嘆

中秋直情係巔
D老母個陣又會放心俾我地咁玩
邊到細火就玩到大火
玩完公園就樓梯口玩
吐口水落塊樹葉到
掉落月餅盒到

有冇巴打相認

小學同學，你地好嘛

唔記得間幼稚園咩名了
我都係諗返起個女同學
以前我同爺爺一齊住，佢成日去x華樓 8樓最尾間屋打麻雀
嗰個女仔嘅屋企人又係成日喺嗰到打麻雀
所以得我同佢玩，玩煮飯仔

我仲記得有年中秋有個細路煲蠟燒親入院
第二日啲記者黎樂華採訪
我嗰時喺roller場踢緊波上咗鏡

半年前係樂華返工
垃圾屋邨食飯都貴到死

金栢利

佢係我呀姨
對我勁好 小學放學個陣成日去食佢d魚肉

完全知你講緊邊單
我同你應該都咁上下年紀
個單我都有落街玩
係個水池草叢底

應該係奧斯林, 有得剧排嘅?

14蚊做到勁靚既叉燒飯
依家轉左好多手

係，之後執左開麥記
我地幾撚開心，唔駛落kt淘大買
第一曰開張排哂隊

以前細個酒樓飲茶
玩埋上層，俾人屌
好撚暗架上面

係
佢地燒到成個露營嗰啲campfire咁
話說成日都有人喺水池到放生 我以前都執過隻龜養

記唔記得蕭主任 訓導個個

炸薯條 放學日日食

以前差唔多知道哂附近密碼
有時大排檔食飽之後經安華樓禁密碼出去
唔駛兜出去

龍副校長

第一次食椒鹽豬扒飯就係俾左佢
自己吱豉油

沙侖堂？

以前街市附近有個秋千 成日等阿媽買餸個時玩
之後好似有單意外 有個細路死左
跟住就拆左了

好懷念 無憂無慮既時光

係，果陣我應該讀緊小學，巴打你都唔細了

見過d mk踢碎d觀音像

依家萬寧果個位，樂恵店隔離

唔記得名 巴士站男廁隔離 過完條馬路行前少少就係 pe衫好似係黃色嘅

樂惠店四眼哥哥

有冇印象廁所紅色鐵趟門
有次拉埋夾到腳皮
就換左百葉門

兩兄弟嚟 拎住思樂冰入去會比佢屌

以前讀培提幼稚園之後讀楊仲明

中間有間買零食
細細個就覺得佢好孤獨
一個男人，未見過間野有其他人
唔會笑

我諗個post 應該都唔少人有3x掛

本身有糖夾，之後轉左賣涼茶

以前打波識，家陣做緊萬寧

孖仔d fd?

以前夏天大家都唔會關門
開住木門，冇糖就問梁太拎住先
有時又話人睇住d細路
個陣時代守望相助
直情key都可以俾對面屋keep住

4眼雞丁？

係咪講緊花花
四眼仔

估計唔係，家陣久唔久都有去新公園打波。星期日耶蘇果班人仲係度

佢好像仲係基樂做

有個白頭翁老既
教數同足球
屌佢老咪因為我冇交數學功課
唔俾我踢波

唔知邊d喇都
記得以前有個叫喇嘛

有無楊仲明嘅巴打

商場相舖葉子楣張相

日日送晏就食甜酸苦辣

係啊太太好好人，佢先生就真性情

以前喺牛頭角學完嘢都會特登上去呢間食早餐
貪佢夠平又好食

貴幾多呀
以前係大排檔食快餐都食到兩餐啦

留名, 樂華邨/基樂

一樣

成日望落去都見到有人係南邨停車場頂影相
彩虹交通方便都算 樂華咁偏僻都有人會山長水遠過黎影相

樂華人傑地靈

多位港足都係出身樂華或基樂

豪哥陳偉豪, 歐沖...仲有好似係羅振邦定沈國輝?

有幾個臨記住樂華, 有個早兩年仲成日罩口兜渣小巴

最出名應該係李雨陽

多謝鳩假期. 泰國人都黎問

其實點解要叫超群?

冇人記得金佰利前身係天鵝

仲係唔係度啦?

以前果個位係超群麵包店 (李曾超群果間)

係，一齊大檔食野

記得
再之前有間租帶

有冇人覺得街市報紙檔檔魚蛋係全港最正？龍威茶餐廳好烏糟

細個大排檔啲魚蛋超大粒又好食,
夜晚11點開始宵夜勁正, 成日食碗仔翅, 腸粉同紅豆沙

原來係咁,就話每次都聽人咁叫
我又跟住叫

5蚊腸粉
仲有串燒，炒麵
紅綠兩溝

其實我都想知, 除左樂華邨既人會咁叫
唔知仲有冇其他人會咁叫
其實都幾特別...一個只會有一部分人先會咁叫既地方名
同時間, 傳承落去, 即使9X後, 00後唔知係咩黎
就好似大丸咁...

記得 不過印象唔深 都係扭下蛋

炸雞翼

租帶租碟好似斜對面都開過 即係胸圍鋪嘅左面

仲係度 佢成家拎綜緩 佢老婆都有幫手做
長時間係街市以前啟安藥房斜對面坐

想問而家夜晚係咪一檔宵夜都冇喇？

小學同啲同學去喜華樓嗰邊斜坡執紙皮SIR落去, 仲俾學校住康濤閣既訓導住任見到, 第二日返學校俾佢照肺 但真係好好玩, 又斜又快, 好撚刺激

係咪另一半落去就係林景閣呀
敏華下面

真係好感慨時間過得咁快，好想返番去果陣時無憂無慮既開心日子，一個充滿人情味，過時過節勁熱鬧既屋村，中秋南村個公園可以爆晒人玩足3晚

唔清楚記得邊個方向, 但個斜坡係草黎, 唔係石屎路, 嗰陣小學三年級

仲要d老母唔理你
未入夜已經有人玩緊
之後要霸位玩

有無人記得以前康寧道公園個位係徙置區?

仲記得喺足球場煲蠟, 煲到牆都爆埋...

係，其實樂華果陣好雜，都有好多童黨、黑底，我地哩一輩屋村成長既自細就嚇大

係呀, 真係好雜, 我仲記得樂華最大嗰個叫大眼叔, 成日坐喺巴士站隔離大堂啲石櫈

個架垃圾48綠van先不知所謂，又貴，返放工又成日搭唔到

個陣細過一定點都識d人
大眼，咩世耀呀，好多好多
咩豪屎呀又魚柳包d名

記唔記邊個叫黑柴

呢個唔知, 有乜趣事

冇呀，諗起d人名
彈哂出黎

記得以前百街出口斜對面係間美容中心
出面痴左張海報係個鬼妹上半身冇著衫
成世人睇一次睇到女人既波就係呢張海報

係未個印度仔?
衰禁固俾人拉咗嗰個?

呢個真
唔知係咪近高雷 真係成日見
小學個陣已經有幾個同學識得黑底

係好耐好耐之前，有班呀伯係商場地下（落九龍灣樓梯方向），個花嘈度養金魚。
有無人記得

大大隻，個陣佢個頭髮
留執毛，又紅色又藍色咁
之後又變長毛

旁邊山路俾人行到有條路出左黎

細個蒲開球場就會識呢啲人 王兄豪屎嗰啲

王兄賣煙
成日拖住狗去大檔執野俾狗食

呢個真，好痴線

次次都係行山路嗰邊 一條路直上快勁多

賣煙就唔知 嗰陣太細個 餵狗就成日見啦

個陣沙士
仲記得帶口罩行落去
淘大係冇人

印象中無見過上面個層有開過燈坐過人
其實個層要黎做乜

好似好耐冇聽佢在係走廊叫買

細個人人都怕左刀sir

以前玩到勁嘈走廊
嘈到有家人拎菜刀出黎追

收賣佬會走埋上順天順利d樓掃樓
好勤力

我果期係李訓係導主任

女，教數的？

😂我成日玩水 比佢記左個缺點

李慕琼?
平時上堂兇我 但秋季旅行又請我食野

係 以前成日經過扮遮住對眼

我細個都諗左好耐 幾年前去睇原來係開麻雀枱

仲要係露點
依家無咗張poster 班細路無得衰咸濕

same here

男 唔記得咗教咩科
果時四五十歲度

利申：90後

感覺好陰森 所以飲茶個陣成日鼠上去探靈
然後都係比呀媽屌😂

Yess! 我成日恰眼訓
次次攞把尺大大力拍我張枱
獲獲比佢嚇醒

收買舊音響呀舊電視機⋯⋯

雖然唔係住樂華
但以前住附近，喺樂華返小學
會喺大排檔飲早茶
放學喺附近公園打波遊蕩

下午校蕭生已經係後期, 好似做到依家
上一手係鄭生, 好似已經去左第2到做到校長定副校

依家陳副校...以前係老師..做到主任...到依家副校

有無人讀過輝華樓下面果間托兒所

單車公園而家點？？

最尾係

收買舊～遊戲機(低音) 喎

收買～手提電話（個音一定係華）Call機
收買～舊手錶、電櫃、洗衣機

成日拎住包咗包報紙既膠間尺,
PS: 聽講刀SIR好多年前因癌症過咗身

上午校定下午校先?

下午

培恩

咁呢個係後期喇,早期酒樓好旺,開埋上層,上層有隻船架嘛
旺個期叫樂華皇宮大酒樓

鄭主任--鄭X英,識踢波既

李主任教數好廢，我不嬲考80-90分，比佢教到50幾分，後尾又變番陳副校教，即刻上番90幾分。
可能係我同佢唔岩channel 啦

有冇人記得右下
黃色個遊戲設施
有藍色有綠色
捐黎捐去
玩過一次冇玩呀好污糟

都sir嘅傳聞實在太多 有人話佢去左茶餐廳做伙記

有無人記得黃文燕老師?

我上面有張相
係咪長頭髮白白地

最底個層 有間大酒樓 嘉華定嘉豪，然後側邊個條電梯好臭，酒樓對出中間位有個報紙檔，扭蛋機成日出唔係個部機既野。

二樓定一樓盡頭有間玩具鋪，盡頭個間態度好d 。車仔麵檔唔難食，不過冷氣唔夠，好濕熱。新雄雞蛋撻2.5蚊一個，夠新鮮。 地下新好運既快餐先係18蚊一盒，餐肉雞扒飯包熱飲。

不過治安差，多老鼠，成日有人跳樓

利申：由出世住到10歲

有冇巴打以前樂華球場踢波
樂華班友仔幾好波
踢得掂樂華
基本上落到康寧夠踢

原來刀sir過左身果時同過幾個同學仔去佢屋企bbq 佢好錫我地
咁有冇人記得冼Sir？

個陣會問阿媽有冇野賣
佢實話答賣左你呀

條垃圾叫李嘉明

有班友仔好勁
成日唔夠腳鬥波就成班落康寧

近球場個間7仔
個陣踢早波
食到佢$7 14粒燒賣魚蛋

我都係 由細到依家d數都ok
係佢教先fail

我父母係呢個名既酒樓擺酒
我未出世

我翻全日

我呀哥中學時期+近年回流香港成日翻樂華踢波
唔知係咪你講個班

係 由其一個人係屋企個陣
好驚佢入黎捉我賣

喺樂健補習
啲miss帶成班去廁所經過嗰陣
成日叫我哋唔准望

其實以前細過補習係要幾錢
我個陣讀基樂
得5蚊一曰

Btw細個唔識腋毛呢樣野，大個諗番佢成舊海膽咁唔剃，但又好自在咁舉高哂手寫黑板好勇

我都唔知
小學雞被迫補嗰陣屋企人畀
中學開始無補

再早期，綠van站係7仔門口

老人村
利申：仲住緊

泰華$22果期既火腿奄列真係成世人食過最好食既奄列
轉手後就再冇機會食番

全部細路 比著你都唔care la
佢有個花名 “加拿大”
小學好on9 笑左個名好耐

泰華十年前開始水準越黎越差
有段時間老細同綠van某司機結怨, 貼大字報唔俾佢幫襯

街市停車場入閘位

巴打個期係咪白德民

咩白德民?

就係喺樂華個單車場學識踩單車

巴士打有冇印象好多年前
喜華有人跳樓
跳樓木頭公園
成個腦飛哂出黎
我聽人講
有個c奶廚房煮飯
對住窗口見到有人係佢眼前跌

細個同老豆去單車場玩搖控車

讀基樂 上到小五小六時比個
姓單既miss 日日留堂補數學6點先走

細個唔明做乜9要留堂補習
出黎做野後諗返覺得佢好有心
比著我上完堂拿拿聲改完簿收工走

是唔是塊面有粒墨個位

嘩，你咁都就記得

冇啦

大方，樂惠店，褔星世界，天鵝

住左三十幾年，仲住緊

佢好人黎

以前近社區中心個間大檔
有個阿叔，禿頭白色背心粗金鏈
仲係唔係到

係咪精子偉仔佢地個班

只係知其中有個叫肥寶

單寶玲？

教體育？

成日著住件運動外套

個精子射波好大力
嗰班好似仲有"無炳"(唔知係咪咁讀) 呀標
老啲就有個叫林尚義嘅成日揸住罐啤酒吹水
仲有其他 老c7 大頭仔

就係佢
我數學由F上返C

兒童樂園電單車機
到執果日冇人成功爆機

記唔記得邊個譚sir
譚道圴

我有玩勁快炒
巴打搵唔搵到電單車部機d相

搵唔到
部機set到一定會俾2:11出現既貨車撞死, 從來冇人破解到

呢間野仲係唔係到
個陣成日買拖鞋
藍底，藍帶，個陣都要$22蚊對

咁都搵到

年年買學校波鞋都係幫襯佢 買鞋拿送白襪

單生好好人
仲好關心舊生事務
歐沖同佢都好熟

有冇人有未翻新前嘅街市嗰邊嘅足球場嘅相，細個嗰陣屋企人覺得好雜唔比行，十幾年前翻新左完全冇印象，淨係記得好似有2個足球場，都唔細

基樂d老師勁有良心
我小六頭成績只入到band 3處中學
然後陳x鳳就日日幫我補習到6pm
我最後上翻band2頭

仲係到啊！返學啲鞋全部係嗰到買
叔叔好好人 成日都送對襪

上網搵到呢張相
有d感慨，相入面每一達地方我都行過

燒小巴單野

燒之前已經拖個司機落車打架喇

當年樂華邨有份樓書
有份SCAN COPY係「香港地方」呢個網站昨既FORUM出現過
我SAVE低左落黎到依家
我問過房署佢地都冇留底
聽講全港唯一一份館藏係中大圖書館
如果有讀緊中大既巴打, 可以幫手搵搵再SCAN過份靚D既.
下個POST我UPLOAD我手上有既野

聽講係老細得罪黑社會
FL1475就係老細架車

睇返D PAGE應該唔齊頁數
真係希望中大巴打幫幫手.

其實我想知ST. CAT果個冬菇亭其實係咩黎

呢單野on99
我仲好記得
個陣唔知邊個大佬上黎定落去食飯
包幾架van仔接d細既落去
記得好似係3架
班van仔佬已經收左錢
但班van仔佬又繼續收人錢
之後就打9佢唔俾佢做生意先

呀, 我睇到SCAN PAGE,
GOOGLE 個書號NUMBER係港大圖書館先o岩wor好似

睇返天狼巴post既相
時代的眼淚呀

有冇人記得邊個係馮江同佢班童黨

陳老師幾好
李_蓮麻麻地偏心
有無人記得Miss Ng 同Miss Li
幾靚女

以前都唔知呢本野邊度黎
依家有search engine真係好
搵到本書所在, 唔識人讀港大....
希望可以一睹真面目

唔撚係人住.. 夜晚唔係巴士聲就係狗吠聲
根本訓唔到教 行去搭車又遠
唔係傻鳩都好難住果到

內園唔係好靜咩？
我以前成日想買果度

只可以講同價錢唔洗買果廈

依家都冇咩好揀啦, 住返相近既地方
btw 小巴轉左19座之後好撚嘈
夜晚d車果副偈一靜落黎分別好大......
仲越買越多..屌啦星.

好足魚肉果個auntie冇擺好多年 (以前曾經有段時間係街市擺果個)
依家買糖水 xx西米露果個, 自從話唔做芒果西米露就冇幫襯 西瓜..都唔o岩味既
以上兩檔都係我同我一幢

啲巴士先鬼馬 .. 一上斜響到..

都sir其實好好人，雖然好惡，但好錫我

冼sir教教下去咗

呢檔車仔麵母女真係好懷念, 睇住姐姐俾人中出..大肚生仔...
裝修完都係要執...仆街領匯
之後個姐姐去左對面藥房做, 唔知依家仲係咪度lu

大排檔臨執果幾年已經好難食, 冇心做
牛腩河淡到仆街, 又冇正宗辣椒油俾
依家新果檔榮基牛腩雖不及以前, 但都好過果陣
打冷野唔錯
肉餅哥到依家都冇幫襯過, 果次打十號風..成幅牆冧左又要再裝修多次
唔係話個老細好串既咩
金大班--狗不也屌

兩公婆? 我依家先知!

第一次食鐵板! 印象深刻!

基樂嘅何盈蔚老師仲喺唔喺度做

執以前都係跌晒watt
不過因為佢, 由細到大只食曲奇皮

夜晚大檔，安華個邊
又另一番味道
炒兩味

屌 㩒錯負評

教音樂果個呀嘛
聽返d小學同學講, 佢都幾識玩政治
所以依家已經係校長啦..你諗下陳副校仲係陳副校..

澳斯林好污糟，不過間野好大
以前地下郵局隔離間野又係勁撚污糟
2樓八方雲集以前個位嗰間野又係麻麻地

住左三十幾年呢3檔野加埋幫襯冇20次，情願落淘大觀塘食好過

搵唔返樂惠店，福星既相
福星模型係比較專業小小

估唔到咁多巴打都識樂華邨d黑暗野
我細個就好乖, 唔識呢d, 好少自己落街玩
不過果陣小學已經唔少人出去同人玩
我都預過d怪/傻人. 不過唔記得點啦, 應該都有應對既

至於怪野, 我都見過一單, 雖然過多咁多年, 記憶已經好難話你知當時呢件事係真係眼花定咩
但好都肯定係有親眼見過有件咁既事

你知十幾年廿幾前邊有無人機果d, 直升機飛過樂華邨都好嘈
有一晚我望向輝華樓/鱷魚山 st cat既方向 上空見到
一紅一藍, 一左一右既光點, 停留係半空輪流一下下咁閃
好似飛機咁, 但飛機都會郁呀, 佢冇
因為太黑, 睇唔到d咩, 淨係睇到呢兩點
之後都唔知點了, 我一直懷疑我果次係睇到UFO

知唔知個陣木門條key
可以開到差不多樂華8成既電錶房門
打開過，好多咸書

我個陣係聽過好出名既事
話基樂後面
會有對眼識發光既公仔係到起飛

咁恐怖? 即係石春路果度?
幾年前落樓下同條女傾電話先至行過呢個位

不如大家都講多D樂華村既傳說
細個實在太乖, 咩都唔識, 唔知

個到夜晚你都唔好逗留啦
暗到仆街，人就唔多
以前我親眼見到女人同阿伯入左埋邊攪野

有一個真人真事
一直冇講因為冇人知樂華間格

阿佰都打野戰

講呀

唔知樂華人真係唔識表達
而家開始
個陣我地好興夜晚同樓梯口吹水
咁就唔想嘈到屋企人，就上左幾層坐
咁大個樂華友都知南村分abc座
我地就去左a座17樓
樓梯口個間格大家知架喇
你係樓梯扶手彎位望落去係可以直望到底

去過南村, 大概知~

繼續
去到17樓樓梯口
咁坐低繼續吹下水
我地大概4-5人
咁有d人就坐樓梯
有人企 我同其中一個就係企係到
咁就挨住扶手位，望上望落街
點知一望上去
大概20樓
見到有個粵曲人頭
係個扶手彎位到飄
但要我望上去，佢個頭係低飛
我fd都睇到，呆撚左
之後沖左上去
一個沖個個都沖
成班上到去咩都冇

睇到心都寒

Miss Li勁靚佢老公係金融才俊勁襯勁幸福
不過有期唔知咩事 佢電左爆炸頭👩🏽‍🦱 笑死

比佢捉左我田徑隊

龍威個咖哩同茄汁超正。個時一位飯17蚊

逼到high high

佢個間鋪有陣香味，不過都係食過1，2次。個陣味其他地方未聞過。

美食餐。仲有薯條架。塊豬排好juicy

因為紅van繁忙時間好疏落

諗番都危險，貪玩可以跌落街，欄杆好矮

等得黎自己行番上去仲快

無得駁，超香。但幾年前番去間野殘到痴線，唔知仲起唔起到。

有冇人試過半夜上大排檔對面個山？一直想試但驚安全問題

舊年年尾rip左

廿年前都冇問題，依家驚乜

驚半夜自己一個上去撞到 ii或者比人打劫呀

金源辦館, 新雄雞好硬淨, 領匯趕唔到佢地走

自, 源泰先岩

依家嗰個位變咗東京麵包

應該唔會走上去掛

其實啲包唔好食但係又唔會執

呢單野係敏華發生？
我住喜華剩係成日聽到敏華有人跳樓

有d模型盒直頭有d放左勁耐開始鋪塵

細個試過同鄰居某年中秋夜晚上去
無咩野，係勁多蚊同驚比野狗追

港澳信義會樂華托兒所

係喎，日光日白都勁多蚊，夜晚真係針到虐疾都似

而家仲有冇走鬼檔?
陳年O個時棟塊發泡膠
買完再搵人O係屋企拎落黎

大方O係G/F 的

我讀過基樂 ^_^

好耐以前樂華皇宮二樓係船設計

大方果個老闆娘好似係陀地黎架

間金大班完全係垃圾

以前住喜華低層
夏天屋企會打開木門通風
有次我背住門口坐地下玩車仔
門口有條pk拎氣槍射我背脊
我老豆即刻追出去樓梯追
但我老豆竟然係向上跑
我媽事後話係人都跑落樓走啦
呢槍搞到我衣家都仲有個印係背脊

另外細個會同鄰居出𨋢口玩
果時仲未裝閉路電視係部𨋢度
試過有次一開𨋢門
見到有個男人拎住把刀隊住個女人打劫
我地成班細佬坐晒係地唔敢走
個男人得手就跑去走廊盡頭樓梯落樓

仲有一排夜晚會有貓係樓梯位走出黎走廊搵食

龍威 好正
面餐 雞翼 凍檸水 加隻蛋 雞翼係最好味 依家食唔返
個時星期六 日 早餐一定去食

好想知個老細有冇再開 之前老細係佐敦開過日本野食鋪 好快執左

發泡膠已經係後期發展
好懷念以前排晒走鬼車出黎果個畫面

陀地香港人？

冇喇, 有食環捉人

我細個佢教數學，係我嗰時最尊敬嘅老師
覺得佢又好人又靚女
而家做咗校長

記唔記得以前 3/F O個間茶餐廳叫咩名

基樂
80後

奧斯林!!!!!!!!!!!!!!!!!!!茶記~~~~~~~~~~~~

我讀小學時, 有一單 就係高空扔左將木凳落街整死左個阿婆
有冇人記得
基樂對住O個座

地下個間髮型屋 入面有街霸打 成日1蚊跟機

O個個位應該係近街市....

後山仲有冇得租單車?

佢家人住藍田的
以前成日幫襯

以前成日去文具店抽卡
仲用兩個一蚊銀夾佢出黎
用燈照係唔係閃卡

明既就會明

細個時 在3/F 兒童樂園玩碰碰車

我小學同學個老母開的

都好似略略聽聞, 但唔講都唔記得聽過呢單野
噴水池反而冇死過人?

正呀 !!!! 匯豐 仲有永亨

O個時幾十萬之麻 XDDD

3F 劉培基仲睇緊症架！

因為我都有玩過O個個千秋

記得

我都有

對住基樂O個間辦館
仲未執WOR
好勁

我都係下午校. 好記得星期六要返上午就好眼訓

有, 細個都係玩呢D

以前叫源利

睇黎巴打唔細

邊個班主任

老細同老板娘都好好人

真係估唔到有人開樂華post
睇哂廿幾頁啲回憶出哂嚟
嗰陣樂華有4間文具舖其實幾癲
記得天鵝鬼死咁窄 但竟然有個職員係肥婆

老喇 !!!!!!!!!!!!!!!!

已經唔記得叫咩名喇 T.T

天鵝仲有冇?

太多童年回憶
我都估唔到
以為得我先會懷念呢達地方
Btw文具店咁fatfat應該係靠賣玩具
細個攞曬d利是買泡泡吹

我都係基樂但細過你
單老師做班主任

變咗另一間文具舖叫金佰利
一對夫婦開 開咗無10年都8年 個老闆做到地中海

福利買玩具好正
人生第一盒lego就係果度買 好似98 99年左右

冇啦 得翻一間咋

在2/F
之前咪開左個日本外賣既 常常幫襯
原來個老細在亞太中心開左御前 佢仲送左個海膽比我地食 好開心
之後轉埋做養生邊爐

巴打我都係
日日留到勁夜 8點幾都試過
依加仲有同佢聯絡

我好似買聖鬥士星矢玩具 仲未扔

點解我以前冇補過習既

小學同學個阿媽
我記得叫XX婷

可能因為你太叻

有冇沙崙堂巴打
利申 90後

唔講真係唔記得個度有埋鐵滑梯。好似仲有個架比你爬。

都唔知點解會死

細個補過樂健
陳miss教 其實一對幾十個點補啊 日日聽啲細路比老師屌
之後大個去左樂健返工做補習 啲學生好多都hea到仆街 又曳 真係想一拳摳過去發夢有時教唔切根本就係比埋答案學生抄咁濟做左冇耐就quit左

郵局旁邊間茶記有隻貓好得意，不過畀領賤趕走左間鋪就帶走左了

唔記得了, 仲記得O個時要操學能測驗...

有, 後花園

其實一講起樂華真係講到天光都未夠
雖然依加搬左去更大既屋 有自己房方便好多
但細個住樂華既時光永遠係最值得懷念
以前屋企冇房 老豆就大大聲播好多舊歌:陳百強 哥哥 梅豔芳 beatles......依加我一聽就會即刻諗起以前既時光
雖然冇房 但一家人更加close
依加個個玩手機 入房 做自己野
食飽飯想落樓下行下發現下面乜鳩都冇 全部領匯
以前一食完飯就落街行 去公園玩 去下百佳扭屋企人買零食 去樂惠買文具 再去麥當勞食個新地筒好撚幸福
有時真係會諗到眼濕濕 我都唔知點解

O個間 我中意食魚皮粥

公屋永遠最好的

好景 好撚dirty 野食又麻麻

有無鬼故

都係, O個度D人轉晒去翠河到做

好多跳樓, 實多
仲有火車廣告, 搞到我唔敢番學 嚇死我

有
前年同幾個朋友凌晨12點去搵個仲住喺樂華既fd慶祝生日 佢住奐華 我地坐左係樓梯口對出個凹位
咁我地切完蛋糕吹下水都兩三點 咁佢送我地落樓 (佢住11樓)
咁一入𨋢 望到11樓以下既樓層全部比人㩒曬著曬燈本身以為有細路無聊玩下 但凌晨2點邊到嚟細路啊 乜都訓曬啦
之後嚇到我地出返去坐第二部
落到去我另一個fd先話原來岩岩坐係到望到樓梯口有白色野飄走左 但因為佢見慣所以冇反應

真係好恐怖 硬係覺得屋村特別多古怪野

Btw奐華真係好多人跳樓 我住咁耐應該都聽過幾次
奐華一落樓咪要過馬路 再行前少少有棟樓我唔記得係咩 好似喜華定敏華？有公廁喺地下既
有次同老母經過 咁岩見到個住最低層既伯伯想收衫 點知烏得太出成個跌左落地最後都救唔返 rip
但嗰陣我媽都即刻拉我走 原路返黎見到已經加左綠色帳幕如果佢係後生既 嗰個位跌應該唔會咁嚴重
所以話老左真係跌一跌都唔小野

有三個陳老師
近排撞翻佢
竟然住起我屋企附近
約左飲茶
勁有緣

巴打我高班都係其中2個陳老師教
你80定90後

Come on樂華友

有冇巴打知道
樂華唔知咩樓
可以係佢屋企單位睇醫生
冇牌既
男人，白白地頭髮
講野幾c文既

以前屋企人播何家勁， 鄭少秋
一路做家務一路播
細過有屋企電話
打俾朋友，佢屋企人聽既話會傾多幾句

北村閉路單野

玩四驅車
買摩打一定福星
紅摩黑摩
咩牛角，海綿呔

幼稚園D老師叫咩名已經唔記得

我都執左隻！養到以家！

係呀！比野圍左無得玩！
係個細路女黎！6,7歲，唔知咩跌死

我都係！會唔會係同學

我老母成日嚇我嗰度有鬼

wtf！同學仔！係咪教pe嗰個刀sir！

有冇巴打知我講邊到
上面講既醫生

唔係呀ma！佢住馬鞍山，我上到中學仲見到佢！
去左！？ ？

冼sir係我班主任！

我！

住樂華好方便
去tst mk 銅鑼灣中環，一程車搞掂，最唔好係坐地鐵麻煩

玩過隻船呀，好刺激！成日同家姐玩！

有！勁中意玩呀細個！
右上，我有著過套芭蕾舞衫！
直情係度跳過！
好似係救世軍入面？

芭蕾舞冇玩過呀
黃色個野以前係大檔出面
勁多煙頭就冇玩

推

澳斯林快餐廳

立華樓對出都有ga！好多個連埋一齊，我最中意係入面捐

係，我細個嗰時已經心諗，仲話大方

細個一定有沿住水池白色嗰位行上去
之後比阿媽鬧同扭耳仔！

沙崙堂🙋🏻‍♂️

個足球場都係啦，超多人玩

個陣有d龜係到
會有毫子係水池底到
經呢到落淘大

好似係黃興
成日痴波踢

真係好正
而家得返花槽同阿伯坐係度

以前有間甜酸苦辣 幾好食

個排覺得個度好恐怖

成日踢落街，要執波好麻煩

個陣踢波，佢叫我唔好放定個波踢
要跑住射
有時買煙去佢屋企門口
黃興黃興，紅萬
$15，佢就會係窗口伸隻手出黎俾你

福星超正，成日去睇四驅車

點會唔驚都Sir 當時你人咁細
都Sir又咁大舊又惡

個到我覺得特別勁高空擲物

有

以前阿媽夜晚收工都會喺巴士站嘅小販檔買雞蛋仔返黎食 自從有次無綫唔記得係城市追擊定全線大搜查報完出黎之後就晚晚俾食環掃 真係屌佢老母

起碼15年 記得以前小學果時求老母買盒$13蚊嘅陸戰棋嘅條件係中/英/數/常其中一科全班三甲先得 結果等咗半年先買到

以前好鐘意同阿媽買完野
有散紙就屈阿媽扭卡扭蛋
福星買左紅黑摩打，成舊水
阿媽都會心軟買

係，d 巴士好似唔夠力咁

佢條仆街
教英文
玩針對

而家變左蝗蟲打卡熱點。。。。

以前見到樂雅苑落車既人
會覺得有錢d

有，雖然間超群無左好耐，但都係嗌超群有落

係咪6c

細個有喺嗰間藥房睇中醫

我都係基樂

我們是乜乜們天上的父
願乜乜乜乜，阿門

上面有架船既設計

以前間樂華皇宮酒樓一d都唔失禮
每一條柱都雕哂花
最入個邊，姐係多數結婚個邊
條柱係一龍一鳳，好有氣勢

唔係啦，沙侖堂喺商場入面

以前星期日
阿媽會約埋其他c奶飲茶
會係出面報紙檔買漫畫俾我睇
仲會主動叫埋人地個仔一齊去飲茶
個種開心同天真
真係要從細識到大先會分享到
呢個post估唔到有咁多樂華友
可以分享返細個既回憶
每個人心中有佢既樂惠店
我最懷念係楊仲明間住籃球場幅牆
以前老豆係個到教我踢波

仲要係落住大雨
兩仔爺貪玩唔肯走
淋濕哂，兩個齊齊俾老母鬧

第一代酒樓真心正, 之後豪華, 到嘉華都有出色既野
其中一樣就係流沙包, 出面食唔到.
依家新果間好沖忙咁食左一次, 果日做兄弟落去食少少野, 冇咩感覺

好記得細個係條樓梯同親戚, 朋友玩搽樓梯 玩成粒鐘都唔厭

勁高大

好似係6d

因為太多個姓陳
而且佢地好錫我
所以印象好深

90後
其中一個仲做緊 未婚
其餘兩個嫁左人無做
Btw記唔記得其中一個曲線陳老師好厚粉

巴士站個頭有2間幼稚園
未必係沙崙堂
但我係沙崙堂同學仔

有聲

係
而家搵唔翻個種簡單易滿足既快樂

有無人讀牛天
我們的天父
願你的名x顯來

叻啦叻啦知你好撚型

依家真係有冒險樂園

Agger
所以有時會特登翻去行下
但已經變矖 無個種感覺
D街坊又好多搬走曬

條友仲係到 啲老師一樣咁鳩

依家舊萬寧果到果間藥房好似係佢地兩公婆啲親戚

多謝天父賜我飲食，使我享受，加我能力，求主教我，珍惜點滴，更有愛心，與人分食，阿門。

個時成班讀得太快，比老師要我地再讀過先比食飯

九幾年2A有兩架西九龍中心廣告巴士, 上振華道仲快過小巴

我讀牛天, 都要讀呢篇文

願父國降臨 向父旨意成就在地 如同成就在天
Btw聽到呢段即刻諗起個d飯盒味
好難食 好似係小食部做供應商

係呀
仲有一個教pe好高既好似叫李偉明
果時5，6年班佢負責教我地班數學
試過幾次將我地d pe堂拎晒黎做數學堂
搞到我每星期最期待既pe堂無啦啦被消失

住南村既大多數都係讀呢2間大

以前信華樓有個單位會響自己間屋賣饅頭
知道嘅巴打起碼都四張嘢

其實細個呀媽已經教要盡量行有瓦遮頭既地方
因為樂華實在估唔到隨時會有飛人/ 高空擲物

2樓趙雅亮搬左去北角d商廈樓上開
每日剩係開3-7PM
不過收好平診金
3日藥好似120定140
完全係唔想退休無左生活寄託
間唔時都聽到有d樂華街坊同我一樣
突登搭619搵佢睇病

97仲係4年班
我細過樓主兩年
唔記得5/6年班都係單老師做班主任

以前街市頭個邊
有一個女人
包水餃餃子

基樂個陣成日2蚊食一條長既提子糖
硬硬地咁

以為佢退左休

街坊

前年返過去做野，見到啲老師，都走得7788。
李偉明好似都唔係果度教。

以前樂華
有3姊妹好出名
出名靚，記得有個讀基樂
5-6年級已經超靚
短頭髮

我係80後
寧華樓有個女人有時拎個保温桶賣炒面
有個筲箕係個桶上面
勁好食
無一個可以好食過佢
好掛住個師奶

姓蔡

而家間野好撚紅底 週會要唱國歌先
d細路個個大大聲唱
現任校長好撚仆街 逼走哂d好老師

痴撚線咁都有人知

但正門左右兩邊玻璃圖案勁靚

油左紅色牆之後 就成為左港女影相熱點

5蚊一袋炸薯條真係好正！仲要係即炸
我每次都會買10蚊

5蚊薯條 雪糕屋3蚊辣魚蛋 5蚊5隻水餃
間野除左薯條 最記得係隻貓

我都好鍾意去好景買薯條KA!!!!!!!!!!!
HAHA, 好抵食KA~~~~

同過其中一個做同學
模範生咁
寫字勁大力, 次次都拎書法冠軍

以前樂華班mk
有一個拍去年煙花特別多做主角
有冇巴打知

做過街童一定識 好矮好細粒 好撚出名
記得好多人驚得罪佢焗住埋佢堆

話說有個鳳姐殺手都出自樂華

有冇花名

仲有冇佢既相

應該冇
上過佢勤華果度玩水槍 三層樓範圍 互射 幾過癮

我明!
拍吓佢撳吓佢就無事

以前街童
孖仔，豪屎，喇嘛，黑柴，花花

奐華真係好撚癲
年初一有人跳樓
琴日有人掉玻璃落街

呢班聽過但應該大d 80後先識

奐華下面 紅綠燈對出果個位真係跳樓熱點黎
果陣耐唔耐就會有人跳

真 每兩三年就見一次

讀基樂小五六俾單老師教
仲有聯絡 最近睇佢facebook好似教埋呢年退休

在心中算啦呢d

藍志偉之後果個?

之前有去北角睇過...但老老實實佢D藥唔係好掂...
食完仲衰...

厚粉冇留意 細個邊記得
但其中兩個係肥 長髮 一個瘦既短髮
巴打90頭定尾

相認

冇錯 改朝換代之後個個都屌哂鬼

D老師PERM左就9成唔會走嫁啦

咁撚仆街...

又轉左校長 發夢聽講閪到仆街又刻薄

其實而家個趨勢都係咁 有幾多個會係好人
尤其比較後生果堆管理層 理撚得班細路死丫
只緊要做多d宣傳公關野 咁上位咪快d
做教蓄迎合呢d老細口味就好撈
要做好老師真係冇運行
其實同當差大同小異

有冇巴打講下樓上千秋跌死人嗰個位係街市附近咩位置 我冇乜印象

單生IS THE BEST

係咪陳淑美 好撚惡呢個 成日木間尺fit鳩人 有d多口既撚樣仲會比佢膠紙痴住個口

呢個小兒科, 英皇仲係得寶未搞大時期有個姓麥肥佬拎把5mm厚間尺打手板
如果呢啲事而家發生佢實坐硬監

信華樓雜貨舖對出空地
大約90年代中連埋木製滑梯拆左

覺唔覺北村閉路電視好恐怖

中醫?

中西醫
都幾高大
著得好整齊
白白地頭髮，4眼
有dd口音

唔記得 但短髮

整係知, 係欣華樓有個睇跌打, 好似叫姓關

係呀係呀
一講奐廿就記得
講野好溫柔架

當年放學好鍾意去食佢地既牛丸
真係此情不再

去天鵝買老翻PS game

龍威既雞翼真係一流
但係90年代尾換手轉人轉埋鋪?
無咩印象了

講返老番
有冇巴打以前知道牛頭角
士多黎既，行入去有間好細房仔
冇門既，係到簡ps game
簡完俾寫低號碼
俾錢轉頭拎得
有冇巴打知

龍威茶餐廳係咩黎, 點解我唔知既.

穿過街市, 係報紙檔隔離
我既印象中係90年代尾已經無左了
等巴絲打幫我補完記憶

果陣d細路唔識野 排住隊比佢打

果邊冇咩印象, 最多都係第2間7-11

比著而家即刻打999

推多次
係9龍灣行人天橋上樓梯
門口會賣下紅腸，墨魚

良友報社仲係唔係度?

聽日返樂華行個圈
回億一下
睇下搵唔搵得返細過既足跡

得返廢老 打卡影相港女/蝗

巴打覺得我kt上定9龍灣上好d

報紙檔叫良友呀

我細細個有補過3樓眼鏡鋪則邊個個補習社, 好似叫文sir

有無人有印象有架 28A 定 23M 係康寧道衝落山，有死左人？ 個位好似係官工左右

kt方便d
不過而家架撚屌22m 成日都要等
班廢老係撚咁蛇王打死火燈係站頭

都成十幾年冇返過去
除左金百利仲有咩生存緊

牛頭角上邨 閩橋小學果邊上

大家樂/老麥同百佳

三樓果間涼茶鋪又賣下魚蛋仲生存到都算奇蹟

果架係19A線

連鎖店

聽日留定個肚
下午去樂華下午茶

樂華
有個中年女人成日著住旗袍
見到男人會放電 有無人見過？

高空擲物熱門地點 曾經上埋報紙
廚房板砧都聽過⋯

展華樓後面 有班人新葡京，
有人行過佢地會停晒，成班望住你

非連鎖店得返源泰辦館, 新雄雞未執

有冇畀細耀𨳒過屎忽

呀！！！

有咩手信買呢

行下算啦 冇咩值得買

買返對紅黑人字拖
有交代啦

條仆街同佢阿婆住
屋企鐵閘唔會關門
出街都唔開
聽歌個喇叭向住街
個次有幸走得甩
我個fd就....

2樓鞋鋪
同埋換咗鋪位改咗名叫香港藥業嘅嘅藝林

有，不過係3年級影

宜家巴士站嘅宵夜檔仔係咪無哂喇

日頭諗住行落去牛頭角, 通風報信果個C9慌死人唔知, 叫到咁大聲
夜晚明明著住運動衫夜跑. 又驚

屌你老母咁撚驚又唔好係度賭啦, 有冇巴打讚成報警掃佢地場

聽講曾經掃過 但又出現
議員會唔會做番d野呢

我覺得議員個位又好尷尬既
唔通話俾人知我搞自己D居民咩
要做就自己做啦, 黃子健今年都應該俾工聯會搞
李家恆繼續搞蘇冠聰
梁力搞黃子健
樂華邨太多工聯會底, 民建聯都唔敢踩場.

我都咁諗
而家係觀塘老麥果到係咪仲有小巴返上去?

依家佳寶果個位

啲走鬼檔無哂 得返一兩個檔(用發泡膠寫有咩賣 然後係樓上整)

今朝到而家睇晒成版...
睇到唔記得落車（地鐵）
沙崙堂
樂雅苑
80後 揮揮手

有冇人細個擒過上巴士總站旁
南北邨中間條天橋橋頂？

小學一二年班好鐘意擒上去
然後響啲簷蓬shur 滑梯
而家諗番起都覺得自己忽忽哋

果時佢都教到生晒白頭髮
話唔埋退埋休

仲要落埋佢果度d華鹽

竟然執咗
幾時嘅事

睇醫生真係要夾人
So far佢D藥暫時仲幫到我

前年仲係 $32 干炒牛河

中學雞玩滑板跌親都幫襯過關師傅
細個同爸媽落安華樓下間大排檔飲茶已經識
佢著白背心長黑褲留埋鬚都已經好型
好有師傅氣場

可以去睇下美容鋪露波鬼妹張海報好似仲係到，不過遮咗波

老番我剩係識落裕民中心同埋觀廣買
果時2000年直頭開到個勢係帶旺埋個商場
係到後期比海關掃得多
先發展到得個睇場企門口
剩係望住d人自助同個兜找贖

講起閩橋
又諗起以前龍山個石地籃球場
屌佢d圍欄又唔起高d
試過射到個波飛左落山定間學校執唔返
我諗間小學年中收唔小波

竟然捱得過領展貴租

Yes
綠van

好大膽
我最頂盡都係爬過林景閣果邊斜坡仔
同埋成日係喜華2樓樓梯爬出簷蓬執波

凍飲加一蚊, 香港罕有

一樣試過真係on99
座山入面勁多波

你哋怪錯好人

我以前成日出街玩, 都會成日去大方買嘢同玩佢啲彈乒乓波機 (即係將啲乒乓波彈去同一行就有獎嗰啲), 因為大方老闆娘好人, 你唔好睇佢個樣惡, 細路仔去佢舖頭偷嘢, 佢一定唔會報警, 佢只會叫個細路打電話叫家長嚟, 家長嚟到老闆娘就會教仔, 用心良苦

就係因為咁, 好多人都知喺大方偷嘢係唔會報警, 所以好多細路去偷嘢, 老闆娘唯有𥄫實啲囉

所以我好鍾意大方㗎, 最仆街就係天鵝, 有細路偷嘢一定會報警

其實大方除咗老闆娘會監視之外都冇乜嘢, 喺佢舖頭逗留好耐睇好耐都唔會比人話, 天鵝你睇耐啲會比說話你聽, 驚死會睇蝕同阻住佢地方咁

港澳信義會果間wo

聽曰kt搭綠van上樂華
想排下隊

你識佢地？

唔知見唔見到舊街坊呢

係咪成日著藍色衫，d頭髮好黑，好高ga？ ？幾靚仔？ ？

源泰辦館又係仆街嚟, 我細個小學時去玩一張大紙皮好多一格格揭開一格睇下中咩獎, 好多獎係啷啷嗰啲, 我買完汽水飲, 身上得返唔夠一蚊嘅毫子, 我問老闆娘幾錢玩一次, 佢答我五毫, 之後我揭中咗最大獎 (最大 size 啷啷), 佢知我中咗最大獎, 仆佢個街佢話呢張係兩蚊一次, 咁都算, 我問佢可唔可以比返五毫我, 佢話揭開咗邊有得比返, 佢老母臭閪, 即係獎又冇, 五毫都呃鳩埋我

之後我唯有返屋企, 一路上一路行一路飲泣, 真係好撚淒涼飲泣嗰隻

從此之後我就冇再幫趁過呢間仆街冚家剷辦館

我幾鍾意
好有正宗士多味道
扭蛋機長期唔會更新

除左頭髮同樣方面
其他係既
印象佢係教數學體育
同埋係負責田徑隊

唔知去籃球場見唔見到華姐呢

乜原來大方真係咁大方

咁你7點排啦

計劃好喇
樂華大檔下午茶
周圍行下
目標係搵華姐買返支野飲
佢係咪咩緊個腰包仔

以前大方有$8 4張嘅數碼暴龍正版卡 仲好易中閃同金字

佢唔想害咗個細路嘛 話就話咁細個冇案底 始終都有 record 同有童年陰影

推多下，有冇人有相補完一下嗰part回憶

細過係得寶英皇補完習返屋企最期待坐中西九龍中心巴士, 因為上振華道好快

有2個
一大一細
石屎地，白色木龍門
但有網

thx, 以前細個極少去，大左又翻新，淨係記得個球場係打橫(當而家係打直), 嗰陣屋企人直頭唔比去咁濟，話球場最入嗰位(即係入口大斜角對面咁濟) 好鬼多壞人

都係入面有人玩金絲貓啦
有d阿叔9下9下

條基佬以前好多契仔

夜晚多數坐大堂

報紙檔有咸碟賣

依家變咗兩個5人場嚕

睇呢個post睇到眼濕濕
樂惠店 龍威 大方 包餃子 大排檔 車仔面 華姐
一個又一個既回憶
雖然仲住緊樂華 但依家真係好多野都唔同哂
全部都係連鎖
有日經楊仲明小學 聽到佢地用緊國語早會
經福建中學 係聽到d中學生之間係用純正普通話溝通

以前最埋邊
有綠色圍牆
個波踢左出去
真係要落山執架
又斜又有蛇

佢冇做lu 我媽話佢依家有番工 唔再擺檔

樂華球場好多壞人架
啲人踢波又串喎 有條友叫方咩咩 好辣殺

試過以前去山頭執波 唔小心摷到個紅火蟻竇 之後俾成堆紅火蟻咬 痛到仆街

冇圍牆先正確

BTW, 我可能都住到出年就搬走
30年...SOSAD...公屋政策...稍為有少少能力就要迫人走...唉

向好方面睇
冇可能成世住樂華

今日先睇到呢個post
我都係住南村26樓

搬左半年 走都好事黎 唔止條邨 個社會都已經變哂
特別係當你見到上上落落d人都係講普通話
佢地就開心啦 食老綜生活幾理想

屌
頂佢個制，番屋企搭lift 都可以成lift 講普通話架
搭巴士排2A ，前面兩個細路又係講普通話
屌那媽閪

十年前南邨3人以上住戶可以申請搬去彩盈或秀南, 呢段時間清左一班老街坊, 我家就係其中之一

屌，喊出黎

我搭213X返工, 車上樂天, 基樂, 楊仲明D小學雞講蝗語

搬去私樓又咪一樣, 真心唔知真香港人去晒邊..唉

移晒民掛，英美澳洲加拿大

想搬 但度度都係蝗

應該得錦田冇蝗

其實楊仲明係band幾？

記得以前成日去足球場個山同落安基苑個山捉金絲貓

有玩過碰碰車

舊街坊

唔驚扣分連公屋都住唔到

曾經某年既新年, 我同D街坊去樂華洗樓
大叫 財神到 真係有人會比錢你架

一戶都有5蚊10蚊 諗番起都好開心

下?! 呢樣真係唔記得了

以前成日幫襯佢買皮鞋番學

有 綠VAN
街市有紅VAN

牛天
80後

以前阿媽會同我玩街市出邊個搖搖板

仲記得以前好危險地跨欄再經斜坡去淘大
(O個時未有樓梯)

振華道行上去商場270級樓梯, 我數過

唔係住樂華，細過係果邊讀書
成日去球場踢波，單車場踩單車，係功樂飛滑版車
球場未重建個山坡好撚多狗，黃昏起碼二三十隻
最掛住大排檔早茶，成日同frd玩通宵都去食
球場落牛上條樓梯山坡早幾年有班阿伯日日係果度打麻雀賭錢，比人掃左轉左去樓梯頂個涼亭晚晚深夜開局
夜晚有個阿叔會係單車場出面打沙包

試過飛左落小學執得番
另一次碌左落渠

我住立華樓喎！

尾
佢把Mk啡長髮 到依家都無變
厚粉係瘦個個

以前行山坡 , 未有樓梯

有冇人知敏華密碼

裕民
盡頭間宇宙見証住老番game興衰 由十幾間執到得返佢地 最後都收皮
個金毛妹比老闆搞大埋

依間撚屌啲薯片零食過晒期仲賣

由細踢波踢到大

有一排成日去樂華
所以都同佢哋踢過波
識又稱唔上
知佢哋邊個咁囉
不過都成5 6年嘅事了
好耐無去嗰度踢波
應該話我好耐無踢波

奐華住左幾個顛既⋯
一個成日坐風火輪 ，有時坐輪椅周圍走
一個叫黃姑娘 成日坐係辦事處搞事

同看更遞個手基本上係全屋村既密碼

駛唔駛單眼

樂華南村個邊
落大雨樓層lift口會成地濕哂

風機
最高樓底公屋大堂，有兩層

我講每一層既lift口
落大雨成地濕哂
Lift口側邊個風口位勁大

我真係一個土生土長嘅樂華人
住左18年 幼稚園小學中學全部都係樂華入面
10年前搬走 每個月都會返去起碼一次 自己一個人行下食下野 始終係自己成長嘅地方
不過好似c hing 咁講 每次返去見到佢都變左
心入面有種酸

時代嘅步伐係好殘忍 唯有將最好最美嘅畫面放係心入面

我搬左好多年 有時都會返上樓行下
先係樓下等人開門 然後入到去先去信箱扮睇下有無信 佢就以為你係度住 萬試萬靈

有冇人記得二十三年前大排檔係有得打邊爐
我印象最深係老豆每次都係叫大拼盤，上面有海鮮，肉，丸，乜春都有

以前覺得冇乜野，近幾年諗返覺得好撚有霸氣

一樣呀巴打
鹵水拼盤細既
椒鹽白飯魚

以前2357敏華pw
起碼10年前

我都同你8成相似
又係正宗樂華友
住左20年
搬走左10幾年

我住左超過三十年，真係睇住所有野既轉變

龍威 好景 天鵝 福星 大方 樂華皇宮 新紅雞 二樓包鋪同母女麵檔
辦館, 7仔, 以上講呢d 都係我d 童年回憶黎,
仲有以前二樓福星對面既藥房阿叔對我好好,
默書有90分以上佢就會送Lego 比我 ,
即使果d 只係買日用品附贈既玩具,
但係而家邊到會有d 咁既老闆同地方丫...

工作關係我返過去樂華兩次, 一次係十年前, 一次係五年前,
五年前果次做野仲係返左去我已過世既阿婆果棵樓,
一邊行都真係有種眼濕濕既感覺...阿婆唔係到, 細過既野都唔再係到,
行既路明明係一樣, 但係望見既野已經完全唔一樣了....

仲記得有晚落大雨 , 之後一家人去大排檔打邊爐
打打下 有好多飛甲由飛出來 (起碼2X-3X隻 嚇L死人)

想喊

關你撚事咩

我記得啦！ ！茶點係食天地餅

當年都有食過，會有竹籤插起幾隻蝦，個底係菜

有係幼稚園讀過

重有商場有間租書，一放學就走去打書釘

睇到好懷念，細個讀沙侖堂
1歲住到3歲幾就搬走咗，
有親戚依家仲住緊有時會返去，
以前仲會去酒樓出面買本yes睇，
依家得返新雄雞係細個種感覺。
好想食大排擋個魚蛋河，啲魚蛋真係好正
依家咩都冇啦

漫畫店個肥佬

又一公屋傻酉

有冇樂華友係異形粉絲
益下以前或而家住樂華既巴打

今時今日
就係要你逐碟叫

睇到好多離開左既巴打既留言
自己都好驚呢一日, 會好唔捨得
出年30年...唉...唔知挨唔挨到出年...

咪咁灰啦
我最後搬走個日
我係個單位到留戀
成屋吉哂，得返d膠紙/傢俬痕
仲寫左幾隻字係幅牆到

搬左黎5年左右，感覺上所有野都好方便好就手，由其是搭車，旺角尖沙咀過海樣樣齊。之前個大排擋又係痴撚線，開24仲要年中無休，佢執個陣我都有少少唔開心

我都幾開心可以派到黎呢度

住翠屏既女朋友成日話冇地鐵要駁一程
我心諗...我出邊度都方便過你...

選舉近了, 嘩工聯會係村內搞遊行要求增設機場巴士線, 痴線

屌，工聯會果件陳痕賓日撚日係社區會堂擺檔呃阿婆
條友擺左好撚耐
千祈咪撚俾佢選到

十幾年前夜晚大排檔，即係而家肉餅哥個位置，嗰檔潮州野做到好大，成幾十台，鵝片超正，大時大節嗰陣開到成百台都有

樂華友訓哂喇？

等睇波

睇緊

每晚都有個痴線婆喺到大叫

以前有條友仔
叫傻軒，傻得都幾嚴重下
成日俾樂華友恰
個陣踢波成日見到佢
佢又唔識死走埋黎r煙
有次有個mk仔
俾廿蚊佢，買煙，有錢找就買野飲啦自己
丫，佢又真係廿蚊買到哂先好野
個陣一包煙$22

旗袍女雞黎 廿蚊一次飛機但呢排唔同左樣 好似有人包
班賭仔我都見過

20蚊 未聽過 巴打點解知既
我聽過有人俾d野食佢 佢就會跟人番屋企

見到呢個po回憶返晒嚟，住左樂雅苑30年有多，3年前搬走左，耐唔時先返去探下老豆阿媽，以前成日去日本城前身間大藥房問老闆拎山楂餅食

中學個陣射波
唔受中醫紙

話時話南村議員仲係咪蘇冠聰
好撚記得我好細個果陣 佢仲未選議員
成日黎公園搵我地班細路玩 又帶我地行福建中學隔離座山
跟住話佢要選議員 記得叫老豆老母投佢 屌 又比佢選到

細個成日係公園玩到咁上下都會去買唧唧冰

個呀伯仲係到咖
不過唔知仲有冇餵狗
佢成日凌晨點零兩點都會係M記飲熱奶茶

我係呀 你以前成日踢波？我可能識你或者你識我都未定喎

有冇人識鍾宜里
細細個同你成日係樓下公園玩
我同你住同一層架
你搬左之後去左邊？
相認

姓咩

有冇80後巴打以前樂華踢波
如果大家係識既話
可唔可以抽小小時間
出黎踢下波，聚下
自從搬走樂華之後
都未踢過波了

時光可變
世界可變

不如你講識邊班人 咁我大約知你係邊個

係, 頭一兩屆掛民主黨牌頭去選

本身佢同馮錦源都係掛民主黨排頭

我細個都喺度買白飯魚

高耀森醫生仲喺唔喺樂華？

雖然只係住係樂華附近，但都見到依家樂華變哂，大排檔又無哂，又整埋d濕鳩冒險樂園

對面個山我成日上，某個位有個好似山洞，山上面有個似田徑場既圈

又唔係近海，點會有ii, 基本上半夜2-5點啲時段都去過晒

我老母好憎趙雅亮個仆街，佢差啲搞到我妹有哮喘，睇佢佢係唔係都叫人吸野，嗰陣好多師奶都講佢係唔係都叫人吸咗先

thx 搵鑊自己半夜上下去先

出晒名㗎啦 成日搞啲中學生

而家先知
細個喺樓下見過幾次

大排檔未改裝前，之前影落。

好懷念

黎生, 我諗左好耐終於記得佢姓乜了

嘩屌，士多個張好有味道
記得門口中間個掛紙皮箱
係賣光酥餅個d

部lift,

住附近
十幾年前 每個星期五六食完晚飯老豆就會帶我過樂華買宵夜
仲記得有生滾粥 不停泵火嘅炒粉麵
以前去敏華上門去個阿叔阿姨到補英文
每次上去前一定會去華姐到買零食
有一年(十年前左右) 過年前32,33樓一星期內跳2個人落嚟
之後要夾錢係華姐嗰到個籃球場打齋
有冇人記得？

仲有想問下有冇人知點解22m小巴站個惡女人站長忽然消失咗？
變咗個傻仔
我相信好多人都俾個女人鬧過

我都俾陳miss 教過，小一第一次上堂就留我堂留到夜晚8點嗰陣乖乖仔驚到仆街到工人落來湊我返屋企嗰陣都仲係咁喊屌老母佢真係好撚惡😭宜家有時落樂華都仲會見到佢，佢依然係由頭黑到尾

成日都想搵返嗰條路 巴打點行上去， 細個成日行， 中學搬走左

有個同學走堂比佢周到 比佢打撚到仆街
不過佢比起其他係幾盡責
係咁chur鳩d懶人
果年上學期全班尾3 比佢搞到全班第6

我反而對黃miss有印象
佢又係好惡 好瘦
同埋永遠唔用櫈烏低身改簿對功課
成日諗佢條腰依家點

黃miss 又係超惡我都俾佢教過 其實唔搞搞震佢就唔理你

想知成日半夜大叫屌人老母果個女人咩料

10年前搬走 欣華樓巴打留名

係咪奐華樓嗰邊嗰女人成日夜晚聽到佢發癲

講起依家啲發泡膠牌宵夜檔
記得好耐之前亞視唔知咩節目報過
好似話咩樂華邨小販避走鬼

住過幾年
商場真係好差
果陣行去淘大又要等車上
冇乜好回憶

巴打住幾多樓呀

有晚見過佢 個女人應該30幾歲左右
來來回回咁邊行邊屌

後尾執笠要散貨搬左去街市，雜貨舖後面，前排返去個牌仲係度。

龍威既雞翼超好食，已經搵唔返，但衛生情況一般，唔知班師傅有無另起爐灶呢，另外仲有隔離間良友書局，以前同個老闆娘好熟，呢d好既店舖自從領匯接手之後加租加租，一間執完又一間，屌佢老母領匯，仲有濕鳩政府。

用對講機無廿年，真係好後期，果陣我已經升中，十幾歲。

翠宜，最搞笑係條肥佬走去選區議員

係間舖入面架嘛，好多回憶，我既童年

深夜睇到唔願瞓，以前住展華，3樓有個平台，係救世軍中心 (依家變左老人院)，成日落去玩，我到依家仲記得d miss阿sir朋友，唔知佢地點呢，做一個唔識忘記童年既人真係好痛苦。

我係呢間畢業，輝華樓地下

係？邊區？我都係果度借過好多漫畫

報紙檔執前 依家已經同兩樓個花鋪一樣
完全拆左

好懷念以前細個企係報紙檔面前買野
多數買漫畫同香口膠
以前8號波黑雨佢都照開

廿二樓

係正樂華北，坐係巴士站個空地，拉個banner拉票

BTW, 踢走馮錦源已經很好

hi, 80 後，樂華幼稚園

終於聽到樂華巴絲嗌

南定北呀？出左街聽唔到

北呀 聽晚再嚟

仲有2個月就要離開呢個住左29年既地方。。

搬去邊呀